apex英雄閃退問題🙏🏻

有時玩玩下會彈出卓面，自動熄game。
有冇人都有呢個情況有咩解決方法

自己google，求己不求人

你撳 WIN+R, 打perfmon /rel 睇下你閃退個時間 發生咗咩問題

隻GAME係咁
正常架
唔彈就真係奇

👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻 thx

RTX display card?

N卡 1060 3g

cpu?

我1060 6gb都成日咁，係updated完先陣，未updated前未試過陣

彈

好似關windows事
Win10未彈過